dr張，你帶個6800真係病人都俾你地嚇親

不篤灰
唔爆全朵

哇！醫生你係勇武嫁?
答：呢排太多外來人黎睇症小心d姐

睇黎有巴打知邊個喎

講真
作為病人既我
都有買返個full face mask 既衝動
醫生都用行動話左俾我知乜料
(雖然醫生冇建議我咁做)
醫生答：防護既野講唔定既，唔包你有冇用，亦唔討論有冇需要。你自行決定啦！

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

認真post
冇人理
街上未見有人上全面罩

6800好貴
打算加個潛水鏡唔知得唔得???

但係要每日換filter

聽黃世澤講
潛鏡或護目鏡都得
潛鏡就焗D咁解